689又玩分化，如果民主派真係咁，我即割

Focus group 又未係真民調

咪理條柒頭啦

唔好理敵人講咩，不論支持留定走都好，問自己立場去投就得啦

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？